你隻狗痾完屎你會唔會幫佢抆屎？

感覺唔抆好dirty ，返到屋企就咁跳上你張床搵個屎眼擦你張被

一定抆

冇喎

明明見佢屙爛屎，但係個屎眼都好乾淨，唔會有野吊住吊住

貓就試過吊住舊屎周屋走

痴屎要剪屎眼毛

肛毛

我隻貓係周屋跑 之後舊屎就跌左落張床度

會，仲會用埋濕紙巾

其實好煩要成日剪，一長少少就痴屎